有冇人開始接受中共未來幾年成為霸主既事實？

睇個勢中共已經贏到九彩
歐洲收服左
美國已經自我收皮
全世界經濟爆晒
得中國正正常常run緊
你話世界有冇公義？
拳頭就係公義
當中國gdp超埋美國
自然全世界會俯首稱臣

中共已經迫歐盟表態
要rmb定所謂普世價值
睇埋就可以下定論

沐猴而冠

著起龍袍唔似太子

俾你做霸者又如何？冇霸者風範，冇霸者氣量

世人係唔會服如今的中共做霸者

中國做霸主 白人東歐妹任你屌
做順民一排先 合久必分
唔通你出去裝修下叫下口號政權會改變到咩
強如美國都比支支用錢收左皮

佢令到全世界秩序亂晒就夠
唔聽話再放毒
至到冇人敢反抗

唔係唔反 繼續排藍店 支持黃店 移民等等

問左契哥未

契哥呢排經濟唔太掂
會讓一讓契弟先

樓主幾銀人工，想入行
係咪要識普通話同有咩禁語唔講得？

所以我話拜登上場，實際就係走向WWIII

樓主幾樂觀
未來（幾年）

一個post都有一千人仔
冇咩禁語既
記得習主席係全世界唯一既神就得
幾好搵

Why not both
左膠普世價值同rmb 就係無衝突先奶到咁

而家都組成左軸心國
睇怕都似
想玩既而家好玩埋佢

聽黨話，跟黨走

拳頭就係道理冒年代, WW3 前都唔會有新霸主出現

拳頭就係道理冒既年代, WW3 前都唔會有新霸主出現

有冇人開始對樓主呢啲暗示性發問厭惡

見到連仔轉風向，我放心了

現實很殘酷

意識形態差太遠, 用錢或者可以買短期既友好, 但係愈合作得多就愈易有衝突, 而且佢要做世界霸主必然會損害到大量其他人既利益, 除非中共放棄現行政策, 否則衝突必然會發生, 只係時間問題

我反而覺得歷史往往係最出人意表，你諗住中國跑出反而可能仆得最勁係佢。呢個世界歷史教我哋唔係咩偉人或者慘案，而係公義最後必定勝出。

你老超 霸主要無煤用架咩？

減少低端人口